睇鹹片俾老豆發現，最後一齊睇

最近終於完sem啦
前排因為太忙
成個星期都冇打過J
於是襯啊媽出咗街就上網搵鹹片睇
搵搵下，搵到段「日本無碼14歲幼齒」
於是就睇啦
可能睇得太入神
連老豆返咗來都唔知
老豆望著我同埋個mon呆咗
我覺得好尷尬，因為俾老豆知道咗我竟然好呢味野...
但老豆就話：「衰仔，一齊睇啦，老豆後生個陣都成日睇，係結咗婚之後唔敢睇。」
我終於明白點解自己有呢種口味，原來係遺傳既
睇睇下，我發覺老豆下面都扯咗
於是我學鹹片裡面個男主角
主動幫老豆除褲含
老豆又學返另一個男主角幫我含
最後69，互相口爆
而事後，呢個就成為我同老豆既秘密，啊媽都唔知，嘻嘻

硬左

好驚，唔報死全家

亂倫 刑事

我都鐘意14

FBI

well done

藏有兒童色情物品
準備入冊

2/10 繼續努力

一早覆咗「好驚，唔報死全家」
但之後啲回覆全部一撚樣
咁我係咪要一個一個咁覆?

推到有人報

報左lu
樓主bye

冇咩創意又唔好笑又短
0分

日日推推推

推到報警為止

格一個鐘推一次

父子亂倫

Gay

有冇seed

老母入留黎口爆埋你